其實手機上無呢十隻歌,你不如死左佢了

1:老街
2:沙龍
3:重逢
4:給自己的情書
5:黑擇明
6:battle symphony
7:氾濫
8-10未諗到...

兩個字形容你

老餅

扮貓叫

你真係死左去算啦

仲以為會係戅鳩或者傻閪

襌院鐘聲

傷心到變形都無

酷愛

霧之戀
陪著你走
這麼近那麼遠
海闊天空
Billy Jean
抱擁這分鐘
輕閉雙眼
Move like Jagger
Hello
我代你哭

投降吧

我都聽得幾雜下

OK, 聽樓主話，我依家就死咗佢

無蕭邦d樂曲
你都係死左去啦

每當變幻時

嘩 樓主好有taste 硬晒 pm me plz

教唆他人自殺

火影忍者op2
死神op13
黑子的藍波op1
龍珠超op1

佛系少女都冇?

Agger